想唔想食咖哩呀？

覺唔覺得好似屎呀？

腸胃唔多好wo

不了

唔係喎，好好食架喎

屌你老母真係

哇屌
你腸胃唔多好喎

食到胃痛，係唔係抵撚死

噁心

點呀5p流氓